想抽離一下，暫退出波台一段時間，祝各位有愉快的每一天

占奔想暫退出波台一段時間

呢段時間都只會睇拜區同奔po了

希望各位每日過得開心愉快，事事順心

See you later aligator

有冇機會可以挽留到你？

鯇流

IG會Keep住update同覆Message的

Ig做起左，就當波台手足係condom

唔關事

係覺得上波台9up好似冇以前咁開心

又冇波睇同傾

不如先抽離一下

每日要看占sir IG先睡得著

做左kol就忘本

咪咁

完全唔關事，只係波台都少了膠po

豬蛇：有９ｕｐ的心，到處都可以是波台

我同豬蛇商量過，他支持我決定的

咁唔挽留了

不挽留 我都想離開了

YES，連登容不下我地

皮皮都走埋
咁我都走了
由得N賓單機吧！

Ig見

我地outdated了

我都唔係成日蒲頭，久唔久先出現下比人推推拉拉

靠我、志、父頂住

仲有佩同世清呢

佢兩個一般料 你勁過牠們

別拿我和狗比